\begin{myverbbox}[\scriptsize]{\facts}
	Les faits pertinents à cette affaire sont les suivants:
	En janvier 2014, la locataire fait parvenir par courrier recommandé une
	lettre indiquant au locateur son intention de mettre fin au bail le 31 mars
	2014.
	Le 31 mars 2014, la locataire quitte effectivement le logement. Elle
	considère s'être conformée à ce qu'elle nomme les normes de la Régie en
	donnant un avis de 2 mois.
	Le locateur réclame le paiement des mois de mars et avril 2014.
	La locataire admet ne pas avoir payé le mois d'avril 2014. Elle conteste le
	témoignage du locateur quant au paiement du loyer de mars 2014.
	Le locateur montre un reçu qu'il a émis le 29 février 2014 indiquant que la
	locataire était alors à jour dans le paiement de ses loyers.
	Il n'y a pas de reçu pour le mois de mars 2014.	
\end{myverbbox}

\begin{myverbbox}[\scriptsize]{\nonfacts}
	Questions en litige:
	1) La locataire pouvait-elle résilier le bail en donnant un avis de 2 
	mois ?
	2) Le mois de mars a-t-il été payé ?

	Analyse et décision:
	La locataire pouvait-elle résilier le bail en donnant un avis de 2 mois ?
	La loi prévoit cette possibilité dans des cas particuliers. La preuve ne
	fait état d'aucun fait pouvant lié ce dossier à l'un de ces cas
	particuliers que sont : L'attribution d'un logement à loyer modique,
	l'admission de façon permanente en centre d'hébergement et de soins de
	longue durée ou une situation de violence attestée par un officier public
	ou un fonctionnaire.
	La locataire ne pouvait donc pas mettre fin à son bail de cette façon.
	Le mois de mars a-t-il été payé ?
	Le fardeau de prouver le paiement du loyer repose sur les épaules de la
	locataire. Elle doit en faire une preuve convaincante selon la balance des
	probabilités tel que prévu à l'article 2803 du Code civil du Québec.
	Malheureusement, la locataire ne s'est pas déchargée de son fardeau. Le
	relevé bancaire du mois de mars 2014 démontre des dépôts et des retraits
	d'argent. Rien ne permet au Tribunal de conclure que le retrait du 31 mars
	2014 a servi au paiement du loyer ici réclamé plutôt qu'au paiement du
	loyer de son nouveau logement ou tout autre dette.
\end{myverbbox}

\begin{tikzpicture}
	\node (facts) {\facts};
	\node[below=5pt of facts] (non_facts) {\nonfacts};

	\draw [decorate,decoration={brace,amplitude=10pt,raise=4pt}] (-6.3,-2.2) -- (-6.3,2.2) node[midway,xshift=-40pt,align=right] {Facts};
	\draw [decorate,decoration={brace,amplitude=10pt,raise=4pt}] (-6.3,-10.2) -- (-6.3,-2.5) node[midway,xshift=-50pt,align=right] {non-Facts};
\end{tikzpicture}